30歲仲搵緊15k 點算

點撚算

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

記得唔好生仔

準時番工。

無所謂，收埋自己唔好搞到其他人，
做個邊緣人，
15k自己一個人駛，慳慳地暫時都夠。

其實真係等死

利申：同樓主差唔遠

26歲30k…

好撚威

文員仔

唔威la 唔係好夠洗

冇大學畢業？

冇 垃圾asso 畢業

點唔夠洗

如果係因為屋企原因讀唔到上去都冇計，
如果係當初係自己的決定咁都唯有怪自己。

15k已經好多

後者,本身自己又冇乜技能
好迷惘,上黎都係純碎叫下春

29歲26k
30 歲 15k aco 係咪唔應該....

冇喇，如果你廿五歲醒覺都話讀多幾年 part time degree. 三十歲先黎讀真係慢左 d

lm

一個人生活到咪得 唔拍拖唔結婚
27歲20K 最緊要 生活得快樂
如果你同人比較咁你永遠都唔會開心啦
諗住下個月考電單車 到時可以周圍去

窮撚家庭出身，人工高你少少